====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces déplacements de paradigme ont également des conséquences sur les relations qu ' entretiennent le projet architectural et le projet urbain avec d ' autres disciplines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

